已put tsla1345,星期五等收錢

Put ZM仲好啦
Tala都put輸死你呀

雖然大家互不相識
但⋯
收手啦唔想睇到你仆街

Tsla都put

坐等樓豬輸到仆街

升穿左1345就係咁先

已經14xx

跌死我喇
沽

Put 到$300

又出黎扮反手
食屎啦樓主

走ed#yup

散水ed

Fat fat la

繼續持有Tesla，鎖倉put

走左

走左PUT